突發 狗係太古商場又抆槍

一手。屌你老母搞掂都冇掂過佢又抆槍 又拉人

人在太古

PP都係收皮吧喇 又放狗入去

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

咩事

What happened？拉普通街坊/黑衫？？

被害妄想

影乜撚呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

wtf?

完全唔知乜事

唔知你想點

點解今日黨鐵唔封站

借你個位

pp點解要收皮
講啲唔講啲?

....

本身手足係pp出面係十分之和平十分之和平咁叫口號。隔離有班狗睇住 本身都淨係屌佢老母。但有一班狗走咗 淨返兩個個圍住屌佢老母 ， 然後有增援，手足開始起哄 然後開始捉人 同抆槍。然後沖入pp

岩岩隻白衫狗想拉手足 點知俾棵樹kick 住

無圖/片?

又太古又pp
金鐘太古坊？

咁佢突然衝PP想阻都阻唔到既

有冇相？

你張圖槍又唔見狗又唔見 唔通樓主就係抆槍狗?

er.......

????

你抆自己支槍？

圖?

睇完都唔知PP點做先ok
拎返枝炮同佢對指

又冇圖

你死了 屌PP

無片無圖無討論喎巴打

咩意思？

做乜鳩 有無直播

?

冇槍都算啦 狗都冇一隻 你講緊乜嘢啊

做乜9

粗口

狗呢？槍呢？人呢？

乜狗都無喎ching

9up

狗 槍 人 手足
一樣野都影唔到 玩緊看圖說故事都0分啦係咪呀

唔好看圖作文啦

商場入面便衣抆伸縮警棍就見到
後尾狗話有人用嘢射佢哋 唔知堅定流
手足成功跑走

有事應該好多人上黎報料

堅定流呀

看圖作故仔

block

唔知你做乜柒

個post想點？

得一張圖，幾隻字，張圖仲要唔關事
不了

sorry 大家
其實樓主係我表弟黎
佢仲係要弱智的
請原諒我無睇實我個弱智表弟
不用推 謝

冇圖冇片 又冇其他人講

唔明

??

JJ?

唔好意思大家，樓豬係我表弟，細個撼親個腦做完手術一直好唔返，大家唔好再推

而家每一下都要預佢衝埋來拉人

勿分化

大家精神壓力都大

我幾時同你係表兄弟
樓豬得我一個表哥

圖定老母?

有冇相啊樓豬
冇圖好難討論喎

Er......
我地手頭上無資料跟進
此post已完

今朝我先出完post講所有商場都唔會安全，連pp都係，估唔到夜晚就應驗左

有無手足被捕？

有抆槍咩？利申在場

真 仲要見到一個軍裝跑個陣跌咗枝槍係巴士站巴士停泊位嘅地下幾秒

一齊關心下樓主精神狀態

畫咗張畫去抒發自己情緒

睇唔到

我係現場
係見到有個上左gear嘅手足係到
個白衫即刻沖上去想捉
追追下跌槍

另外有反黑又追另一個上左gear嘅手足追到入pp
最後成班圍住個反黑比個手足走

冇人比人拉到

唔好推

咩槍先？

Sor我炒車

good news

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

乜撚啊屌你

睇唔到抆槍

槍係邊，片呢屌你

邊到有槍

發神經

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

追到跌槍有冇片

你講麥撚呀

又分化

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

片呢

有無片

老屈pp咩居心

邊撚到有警犬

笑撚咗

好似係追到跌左槍

睇上面直播條link好似見唔到有抆槍 定係我miss咗

屌你圖呢 你咁同9up有乜分別

有無新消息

平行世界

大佬呀 live第幾秒

影唔切

係圖都冇呀

留名

善用不文回覆呀屌你

人在現場 乜都見唔到喎

請善用不推文回覆

....

到底係咩事

見 HK01 報有狗 抆 / 跌 咗支槍出嚟
但唔抆又點跌?
白衫狗追義士
追追吓喺出面巴士站 抆 / 跌 槍出嚟

超級1999
完全唔明樓主講咩

看圖作文？

推

頭先睇另一個live 事後有訪問左一個目擊者話
個白衫追個示威者, 差d 追到, 但係發現自己跌左支槍, 就係喺巴士站附近, 之後即刻去執返
佢話成個跌and 執過程10 秒左右
同埋話佢唔係抆槍, 只係跌左

利申: 非洗白, 只係唔想有人看圖作文

幾多分幾多秒

推me too 呀

呢排成日跌槍多謝哂

我見到太古廣場二樓有外星人

唯一解釋，平行世界

咩都冇都可以上熱門

...

無圖無片同9up有咩分別

一手

我從J出口出來，剛剛國泰遊行過，我跟著遊行隊去咗PP，國泰差唔多完，我走到正門想入去PP過遮打。前面一班人追著啲狗要佢地還👁。本來班人已向前走，突然一個白狗從兩個巴士站中間衝返轉頭出來，睇著佢拔槍，槍拿在手中指前方（我正在PP門口旁），後面有個藍狗拉著白狗，白狗才把槍放回槍袋。一班記者追著白狗藍狗和示威者圍作一團追咗入PP，有手足叫示威者出返來，於是全部出番PP，追咗向灣仔方向，應該係散去了。

無圖大佬

有冇諗過情況咁亂 保安都未必阻到啲狗入嚟

成個post最合理嘅推測

乜撚嘢啊

散左?

零分重作

圖呢？

做乜春？？

三個都係弱智 唔好爭

有冇得開 po講
冇人知咁濟

你放張咁既相做乜鳩

我剩係見到文宣圖
PP ?? 狗??? 咩都見唔到

成撚日都跌槍 成班返工食屎架

你話係就係呀？ 又係到整假新聞 屌你老母個柒頭 我下次影我張床就話屌左你老母呀 死剷

片?

你up乜

講系咩

1999

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人民公敵！！

標題黨

17分開始，救樓主老母

屌對唔撚住！Get 錯嘢

屌你 blocked

有片 堅嫁

跌撚左支槍

睇到圍屌啲狗
但邊下抆左槍？睇唔清？
淨係見極混亂，條白衫衝前想捉人

因為跌槍所以捉唔到人

好似仲有個紅衫便衣狗想捉一個full gear手足
最後捉唔到仲落埋單

圍住有無打撚柒佢？

巴打下次出post表達得好啲丫

下一次就會習慣開槍

冇 全部都係啱啱國泰集會嘅和理非
我口罩都冇個

手足 夠鍾食藥

3粒花喎

對唔住係我語癌同冇圖 但真係見到有槍咗支槍出黎

狼來了

看圖作文？？

問緊幾分幾秒

即係咁嘅原來你哋班友全部炒晒車

Cctvb。已經係咁報道緊呢單野

之前班狗抆槍 開槍無比人屌
仲要比人讃英勇

無制約嘅話 佢地根本肆無忌憚
可見未來會經常抆槍
直到有人死

幾時有差佬入商場

唔係抆，係跌左落地，之後敗走返警總